你地最多試過同條女搞幾多次？

拋磚引玉
三次

你老母 三十三個三次

哦

你老母 三百三個三十次

你係咪想講一日搞幾多次呀？

係

每次加一都最多咖喇
撚有計呀